1/25 移動迷宮：死亡解藥討論區

大家睇左未？

睇右未？

睇完

中後既情節都估到晒 荷里活式走法...

Newt

如果抱住第一集水準既心態去睇，建議可以慳返一百幾十

開頭諗住睇完今集會知個病毒點嚟
點知發現原來係前傳交代
即係又要等多一兩年

上集垃圾到極點

想問有無片尾要留低睇？

我睇嗰間一播片尾道開晒燈 應該冇掛

第二集都

認真未睇過移動迷宮係咪得第一集好睇

會唔會好似饑餓遊戲咁第3集開始爛到尾
外國d反烏托邦電影好似套套都係咁

我覺得好差下，拖太長，劇情好易估，中段勁悶

完未嫁其實
會唔會重有第四集點樣拎枝解藥救世界

第四集好似會係前傳

咁算啦，通常我鍾意睇後繼多過前傳

返大陸睇好過平平地

個黑人由第1隻尾跟到結局都無咩存在感
gally同aris仲有印象

呢套野勁廢真係,故事老土,唔會有驚訝,情節一堆不合理
前中期定中期有一段長時間係勁悶,悶到我想離場咁濟
完全唔推薦睇,勸未睇既你可以慳返時間同金錢
如果可以再選擇,貼錢送埋俾我睇我都唔會睇
要選呢兩年電影三大廢片的話,呢套應該第二第三名左右

利申:一個月起碼睇兩三次戲

見人講動作特技場面幾好

但劇情多反駁位/無交待位

用左三集搵解藥，到頭來

有part架車衝去大門度，條友點著支野再撞埋去，竟然可以炸爆度門，有冇咁大威力呀

最離譜係入到去班人咁大火力，一早攻左入去啦

架車載住幾桶油幾桶火藥

啲黑色軍隊幾型

Brenda先係真愛丫diu你Thomas
成日死攬隻臭雞Teresa
比我一定揀Brenda
Brenda好似比上集正左

Teresa一路行對波

度門起碼十幾層樓高，你話炸到個圓形缺口出黎都合理，但係炸到成度門爛晒就真係

點解Thomas 唔過啲血俾newt
同埋個城門爛左就易俾班民兵攻陷

今集個髮型好過上集十倍

過血就醫到呢個世界仲洗乜發明血清？
有冇腦？

你個利申

要將口號wicked is good改做Brenda is good先得了

早早睇完第二集嘅時候都覺得係會好似Divergent Series/ Hunger Games咁爛鳩個尾
咩都炸撚哂，唔著火唔開心，最尾又搵到一個新嘅家園，Dystopian嘅套路永遠都係咁
不過今集比起上一集都係叫做有誠意，兄弟感情線走向高峰，三集嘅手足情誼都係觀眾想睇嘅嘢嚟。不過Thomas感情線就算鳩數啦，睇Teresa彈彈波好過
一開波嘅劫車係幾好睇，WCKD個個變哂白兵，平時又射唔撚中，最緊急嘅時候先中。套路太易捉，前面又唔見Janson，白人女人一出場就知佢點死 同埋少咗啲cool down嘅scene，無以前第一集咁有動有靜。

反而想知條友係咪就咁炸死左

無死
利申：睇緊第四集劇本

我睇完即係覺得搞咁撚多嘢就係為咗救一個人好戇鳩
跟著人類嘅科技文明就係因為佢哋幾條 撚樣倒退咗成千年,咩都冇曬

淨係

其實真係同肚餓遊戲、分歧者個格局好似

大佬呀
係個編劇吹到攞thomas用過嘅繃帶血漬 再射落去virus 就可以即刻殺死virus仲明顯到用顯微鏡都睇到效果
仲有血清唔係發明出黎 係血凝固完之後淨低嘅液體 同血液嘅分別係血清冇咗血細胞同埋蛋白原
點解成日要話解藥要血清只係因為血清唔會凝固但係血液會 所以血清方便保存
個編劇冇腦但你唔洗學埋佢

正確
冇哂第一集 逃跑既味道

多謝大家 見大家評論如此 唔撚睇lu 第一集先係無撚敵

我覺得佢唔會為左班友犧牲自己，商人係唔會做損害自己利益嘅事

成個故事好平淡

個女博士都話 病毒靠空氣傳播 搵唔到解藥一個月內城市班人都係會感染一樣要死
多得Thomas去救人先知道自己D血係解藥

如果一心想做烈士
點解佢開頭淨係俾兩個人入城又話到驚佢地唔返黎俾解葯佢又盛
成套戲劇情好平淡好tvb之外
除左Thomas newt Teresa 其他角色都完全冇帶出人格特質
但最撚離譜係除左尾二個幕之外 完全feel唔到Thomas有幾想救Newt 搞到成件事好做作

係囉，攪到我現在唔想睇

第一集最神祕最好睇
睇呢集係想有頭有尾

其實如果一開波就救到敏浩，成集都可以唔洗做

屌，第一集最好睇囉

劇情不停重覆重覆
btw圍牆入面個城市係咪用香港做藍本？

救一個敏浩死幾多人，最後搵到血清又救唔到個fd

仲有今集班主角除左敏浩
個個都大個左勁多
Gally高到,成個巨人咁
女主角

點解伽利拎完血清唔袋返一支先？

有冇睇人左4d版？效果如何？

一開頭劫完車，點解被救果個男友話:本來敏浩響度
點解咁講

因為newt唔死就唔感動

本來係度，但之後被贊臣嘅人轉移左

冇移動
冇迷宮

一個字講哂
垃撚圾

頭一兩集都起碼有跑下 呢集完全無

人人帶口罩呢幕即刻諗返當年sars
印象中套戲入面d shot見過有日文招牌

好似都係冇解釋過點解當初男主同女主要入迷宮

睇左 好一般

第2集講左

其實係咪真係完咗
好多野冇交代 例如病毒點黎
又冇乜點特別埋尾

點解？

自己睇啦

下集講 (如有)

我都覺得好似香港
啲馬路 交通燈 路牌

比較值得讚嘅係牆內牆外嘅對比好強

有冇人知爛面佬個目的係咩

垃圾

一路睇一路打喊露

似新加坡

病毒咪 果個咩太陽毒囉

我覺得會有個前傳講點話男主角會唔幫佢地 明明一開始係同一陣線

我仲要睇撚左4D 真心前中悶到想訓

垃圾垃圾

爛面佬條線後尾都冇乜交待

應該關little finger 事

由 Thomas 一個人返去座大樓已經想套戲快D完

You know who i am? I am a businessman
要人用解藥黎做交易，但最後撞牆自爆

重點係個武器系統比gally 之前hack 過system down

gally個轉變大到 以前為左營地去到咁盡，出到黎連system都識hack

好彩睇返第一二先睇，個感覺連慣好多

第一集真係堅正

最唔明個博士其實想點，三集煮唔知想點，最後又on99死埋

一，扮自殺唔知有咩謂，好似好鍚Thomas又特登掉佢入迷宮但又唔知佢就係解藥

二，扮到為左研究不擇手段，實際又唔知做過d乜

三，解藥又研究唔到，成日想同Thomas講野但見到又唔講咁，佢其實係咪鐘意Thomas

好唔好得過第二集？ 有冇講第一集個迷宮？

gally臨尾有講佢地本來係淨係攻世災殺署，唔係攻城，即係條爛面佬只係利用佢地去幫自己達成呢個目的，之前唔攻入去因為門口有導彈防禦系統，Thomas黎到先有機會深到咁入去hack個system比爛面佬全權控制，亦可能佢自知無解藥只有吊命藥，反正時日無多，就衝過去自爆炸死埋，等d人攻入去，要你班有錢佬同自己一樣一鑊熟

個爛面佬係唔係上集個商人同一人黎

仲話個牆加強左 無啦啦一撞就爆左

仲要有咁大火力炸曬成棟世災

女主角

完全諗唔明
一開波架港鐵斷左之後又話minho明明係個卡到
又唔講返點解唔係入面

gally第一集明明吉親準備進化做食jer獸
今集就講返自己比人救又話自己有抗體？又話得thomas啲血清先可以救得返啲半食jer獸
minho血清又救唔到個女仔
gally何來有血清又完全冇事

點解gally被救後就完全唔會變食jer獸但係半食jer商人又冇得自救

咁個商人究竟係咪變緊食jer獸？newt明明都算遲過個商人感染變食jer獸 但係仲快過個商人變完全體

媽呀好亂呀

上集個商人係今集一開頭揸住架4WD同貝蘭達一齊去火車劫人果個呀叔黎

有機會其實喺後面果卡,即係10,9,8,7,6,本身喺6,有事即刻比人掉左去7,8,9,10?

Thomas佢地淨係救左第6卡d人,唔知點解唔救埋其他果d

Gally同Minho d血清應該喺第二集尾果陣Mary幫貝蘭達抽Thomas血造血清果陣(第二集尾死左)有解釋過可以用黎延命,但唔能救完全清除,一旦開始打左呢隻血清就要每隔一個時間就要打第二次,keep住打先可以續命

點知第三集Teresa發現貝蘭達無死不特止仲識好返,所以先發現Thomas d血同一般唔同

Gally同Minho應該屬同一種immune黎,即係唔會被空氣傳播感染,但又會被直接注入感染要時間去清除,佢地自己腦入面會自己製造酵素去分解d毒? 其實呢度我都唔係好睇得明

淨係知呢d酵素無法人工製造,只能喺呢d immune度抽,亦分分鐘可能係抽唔到,所以果個黑人妹妹先會病發,即係要immune 既血+酵素先work

商人羅倫斯變得無Newt咁快係因為佢有用吊命藥吊命,Newt無

Gally 真心尾機
出返黎carry 哂成team 人咁

但有無人覺得佢好似toy story嗰個阿薛

本來覺得佢幾黑人憎,好似d老屎忽咁死牛一面頸

但係今集型到出晒水

但個樣真係好柒

唔怪得熟口熟面咁覺得似邊個 原來係佢

Toy story 真人版

其實都唔係真係咁差
至少叫做action pack

真心on9, 有一幕影住打架飛機落黎，如果無呢幕我都相信可能班友射唔到咁高。

如果有架飛機係世衛上面，下面班友唔即刻打佢落黎呀，仲比你慢慢泊係到救人。 有無咁on9

成套戲最好睇係敏浩入matrix個part

今日睇完
完全當左Janson係little finger咁睇

反而引申另一個問題，世衛有飛機，得佢地有制空權，其實好難輸

就算炸爛門
一隊well trained organized equipped 既軍隊對民兵少一倍人都好難輸

班友好似被贊臣調晒去世衛

參考咗佔領中環事件
進一步強化立會鐵門
同時增添咗勇武派領袖

都係個個問題，點解用移動迷宮做開頭名

唔好睇...悶到訓

主角光環太大，
死幾多人都係假

本身mean hole係火車度有冇解釋點解之後唔見左

伽利無啦啦冇死到又冇乜點交代

一開始救左人返去海邊營地, 夜晚開會個陣
世衛有飛機來SEARCH
D營地開晒燈, 幾公里外都見到啦有光啦
最後D飛機竟然飛到咁近都未見到個營地, 仲要開大燈周圍照

有冇人留意到呢個BUG

鳩up 一句輕輕帶過

我覺得幫男主角死咗嗰個男人好慘,個一幕有啲感動.

成隻馬嬲咁

Branda真係好正

班細路喺架巴士吊上去再跌落地面都無任何損傷真係好野

Teresa 對波j到我

邊行邊震

廢撚到喊
平時睇戲唔會訓得著都差d訓著
老撚套到
又乜柒都唔解釋
最撚戇鳩係最後成班人走左
但空氣傳播走去邊都一撚樣架
自身無抗體一樣死

場面係造得唔錯，動作尚可接受，廢墟、未來城市設計仔不錯
劇情就每況愈下了。已經唔係荷唔荷里活嘅問題，而係到頭來原來關鍵就係Thomas度，搞甘多為咩？為反抗而死了的人，破壞了的關係又有何「意義」？甚至整套劇的意義何在？Thomas當初走進試驗場目的何在？那麼多人就只有Thomas？

我係19999但齣戲又何嘗唔係？

睇到好嬲 明明Brenda係好女仔
但主角就迷個bitch

因為Thomas 由頭到尾 淨係想救Minho
其他人？wfc

屌你老母 唔係主角靚仔我都唔撚睇啦

劇情一大堆唔合理又無解釋 腦補都補唔哂
一開頭救Minho搶戰機吊火車卡幾好睇既
之後救細路又吊旅遊巴 同一橋段一套戲用2次 你老尾
d士兵離遠開槍永遠都唔會中 唔講以為d槍係近戰武器來

Thomas喺研究所咁耐一次都無研究過自己d血
做夠三集先知自己d血係抗體 on99

女主角唔討喜就梗嫁喇 又25
有咩資格嘴我男主角 但之後死又死得不明不白
個nigga揸加軍機降低少少俾佢2個跳落去好難咩

最尾個烏托邦老撚套到 主角睇信嗰part其實真係感動唔到我

利申 無睇過小說

D 士兵有冇中過一槍
集集都咁撚樣